趙立堅成功connect 美國媒體：全部人改口叫 Wuhan/China coronavirus

加速主義

推

得CNN同NY Times
其他呢

Fox嗰啲應該一早係咁啩

手足繼續幫手加速

次撚次都係咁
香港班藍絲又係咁

你唔明，cnn 同ny times 用已好勁，等睇msnbc

啲左膠媒體唔係好親中㗎咩？

堅春爽

快去撥大啲個火啦

China-Originated Virus Infectious Disease 2019 (COVID-19)

藍絲群組瘋傳緊，如獲至寶。

條片中間有啦

Clinton’s News Network同NY times例牌同Fox唱反調
而家三間都統一口徑叫Wuhan/ China coronavirus
係好難得

寫嗰條友唔係醫生 唔係學術界
而且喺支那有密切利益

"Larry Romanoff is a retired management consultant and businessman. He has held senior executive positions in international consulting firms, and owned an international import-export business. He has been a visiting professor at Shanghai’s Fudan University, presenting case studies in international affairs to senior EMBA classes. Mr. Romanoff lives in Shanghai and is currently writing a series of ten books generally related to China and the West. He can be contacted at: 2186604556@qq.com. He is a frequent contributor to Global Research."

太複雜 Chinese virus 簡單易記

屌那星一個退休商家佬喺度講病毒起源

應該又係一個鬼佬五毛

唔知WOW左未, 港共新聞網條LINK 都仲係用緊wuhan

咁真係轉得好勁快，基本上左媒已歸邊，前晚重屌緊侵侵衼視

其實CNN轉左已經代表歸晒邊
而家只差網上打撚巢埋班網軍同ON白左
呢舖真係多謝趙立堅

咪以為人地內鬥啦
小粉紅打少陣飛機
兩黨同外國打即刻統一戰線

本身可能再內鬥多一陣
畢竟互屌下冇壞
點知半路殺出個趙立堅示範加速主義

唔知係咪同美國人口號一樣 中文大概係「可能兩黨鬥得激烈 但外敵到來則一致對外」

retweet

早就講左趙立堅呢單野好大鑊

依d野比d藍屍尻up下穩定軍心就得 加下美國渣正黎做

都話，中共戇鳩唔係扮

之前堆衛星組織/小粉紅講都算

但外交部發言人個性質係完全唔同

花咁多錢收埋世衛 點知到頭來一個口交部發言人一鋪清袋

好似係fake news 黎。條片係右派用黎串班左派傳媒。因為左派傳媒話wuhan coronvirus 係racist, 點知佢地之前都係咁講。

左一巴右一巴

人地兩黨合作出緊急狀態就個黎真
大陸想用反間計分化兩黨
但美國佬知道
唔係講緊成個黨揹唔揹得起
而係成個美國既名譽係晒到

Push

認清源頭

有條最新既cnn都係咁
不過認同條原片剪出嚟既本意係互串

呀趙生畀人處決咗未

又係意識形態之爭

再加埋侵仔條香港抗爭片被二創，再 connect 晒香港民間同整個美國官方同民間

*可能係互串

支拿狗好撚on9

Twitter comment tag 晒美國政界

條on9仔以前就係戰螂，而家變本加厲

去年在巴基斯坦任職時還對美國人批評新疆集中營問題十分不滿，反駁稱美國的人權狀況同樣一塌糊塗，在華盛頓的白人永遠不會去黑人聚居區：

上述種族主義言論隨即遭到前囯安顧問Susan Rice痛斥，兩個對罵：

再睇下他twitter個背景，真係cheap到作嘔

你叫林書豪如何是好

同港共一樣乜都唔識低調處理

「兄弟鬩于牆，外禦其侮」呀，支那豚

用qq做郵箱，真係人唔笑豬都叫
篇陰毛論重要基於we7文章

大外宣都請個打得好嗎

Pushhhhh

push

2020中国制造

又贏

lol

原本班美國左膠諗住政治正確，費事畀人話歧視喎

結果共產黨唔識做，仲要示範乜嘢係加速主義，搞到班自由派傳媒即刻轉軚

加速

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

CNN & NYT liberal到咁都改口真係we connect

馬米高 :China Output Virus In Dec 2019

推呢個

一句connect晒全美媒
我哋咁耐都做唔到嘅嘢佢做到
好撚勁呀支那人才

低級紅
希望多d中國小粉紅出黎

話唔埋人哋真係已經快我哋一步撥緊火喇

佢兩個用好有代表性

學小英，想瞓喺度都贏

踩撚到上頭仲縮

fake news啦, 係前幾個月未命名之前d片cut埋一齊

姓趙條支那佬咪撥火囉

但係小心歐洲戰線

第一個講得勁大聲
The WUHAN or the CHINESE coronavirus

人地撥火一針見血，功效顯著

係邊條片

係
睇番確診人數都唔係呢一兩日

連CNN/NY times都玩

以為個個都係日落國咩

好正

pushhhhhhh

推爆

Chinese Wuhan virus

原來係手足黎

其實我都唔信 支共都係向國內宣傳 而家引晒班小粉紅出黎搞事

香港黑警popo個page爭5000 likes到就到40萬啦
大家幫手like埋佢比佢地出40萬thanks張圖好無呀？
推我上去please

Cnn同nytimes都係比較膠既media
佢地都叫 其他唔使諗啦

堅仔係高級間諜？

呢兩間係美國主要左翼媒體，其他人遲早會跟

可唔可以玩大佢拍部荷里活大片用大國篤數做藍本全球播呀？ 退一步netflix播我都好接受㗎啦。

#COVID-19 meets One Belt One Road 2020
#冚球剷

竟然唔知
手足你即刻同我cls d片

Donald Trump Jr. 原tweet

鬼佬二次創作

有冇美國巴打fc下？

判死刑

支那而家係外交層面上影響美國名譽
美國兩黨就算利益再唔同 都會捍衛返國家尊嚴
更何況互屌本來係鞏固本身支持者手段之一

我都想知

［全球反共］攬炒巴請入，想傾全球反共文宣

手足 出動去潑火了

Wuuuuuhan

CNN 之前都奶共，有post講佢啲評論污名化香港抗爭運動

live in 上海投咗共啦

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分

武漢肺炎自古以來是屬於中國的

可以睇下呢條 Update d

Chinese coronavirus張圖咪係fox

d廢老藍屍唔識睇英文 飛機都無得打有無藍屍手天使

豬隊友

Fake news 喎
個新聞下面仲寫住trump’s impeachment

成日輿論有好轉佢哋都會自己點火

寫嗰條友又唔係醫學權威
仲要係復旦大學做客席講師
根本就係奶共white trash

歐洲人無你想像咁蠢
只係佢地有d野唔講出口
未發爛咁解

支那外交部多d傻人出黎就好

由世衛開始查

最撚好笑而家又話個人言論不代表中國
你個人言論都要有證有據先得㗎

我諗佢當初只係想講比支那愚民聽，用嚟維穩
因為全世界冇人會信
不過最戇鳩係揀錯平台，喺微博圍爐咪算囉

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

其實依兩間咁樣叫得, 其他NBC ABC都會咁樣叫法

中國外交部發言人趙立堅 被發現Twitter追蹤蒼井空

身為中共黨員竟然用國家禁止嘅美國社交平台發表fake news抺黑美國係咩玩法

推推推推

我撥緊

上twitter扮下小粉蛆先

Don’t trust China. China is asshoe

碌落去有條片係大陸女主播比人屌完

留名

美軍被人屈，呢鑊團結晒美國

小粉紅快d去人地電視台示威

Trump ： 全世界都知道病毒由邊度嚟